鬼佬生仔邊個湊？

最近打算生仔
發現由邊個湊仔都係一個大麻煩
華人就有長佬同工人
D 西人生仔係邊個湊？

孤兒院

Babysitter

請大學/高中生嘅後生女幫手湊

自己

美國呢度如果父母到要返工就俾多數托兒所，朝八晚六。依度到有人借響自己響屋企幫人湊仔做保母，都係同托兒所差不多。放工後就要自己湊返。有人會請工人住埋但係唔係香港咁普遍。亦有人會俾爺爺嫲嫲/公公婆婆。

呢度托兒所度幾貴，如果生多幾個父母其中一個可能會辭職湊細路。

高檔嘅會請Au pair外國嚟嘅後生女。

香港好似無work life balance呢樣野

啲鬼佬其實都生幾多 位標 灣區
幾多人生兩三個
細嘅時候請nanny /全職自己揍/屋企人揍/ 輪流wfh
未讀書送day care
大啲讀書 after school /輪住接放學

天生天養

通常都係搵啲著到好少布又後生靚女既大學生

灣區係咪好多大陸人

係
好嘅地方自然多人嚟
重好多印度人

Nanny spy